星期日遊行即時資訊渠道 （和理非用）

facebook肯定信唔過，會filter訊息，非連登仔仲有咩渠道可以接收即時資訊比和理非群眾？

自推